綜合皮膚病濕疹苦主TG谷

入黎訴下苦 交流下大家點樣可以舒緩症狀

lm

等睇有人運動做幾個月，就話做運動無用